香港地，打波勁小小嘅都串過馬撚

小弟發現 稍為勁少少既籃球撚都好臭串

尤其中學學界撚，同乜鳩大學甲組撚。

打波勁串咀

不可一世咁

以為著住件咩野大學甲組打波好撚勁。

早排打波，跟緊街場
有條友高佬，米八五左右，幾大隻，球球撞入去都入
咁佢係好波 呢個係事實。

咁之後被佢撞果友，都高既，但就鋼條，有d似kg ，就鏟籃撞返佢
點知條高佬即刻著左，成場波勁有火藥味。

Kg鏟籃，條高佬就hard foul
之後kg就話打波定打人

口角左幾句

高佬就講：你老幾架，我打緊甲二既，你邊範啊？

講真，呢類恃住自己打波叻少少，當正明星咁真係好撚多

佢嗰種傲氣，唔講唔知以為佢乜撚嘢NBA明星

返去玩波波啦

街場trash talk真係無謂 陣間輸左真係柒到喊

玩玩具都咁認真

甲二咪姐係乞兒
但又呃妹妹仔蝦條
鏟到佢入廠啦

係，有啲人恃住勁成日串柒柒，
勁又點？但係冇品

垃圾香港人乜都鐘意鬥同競爭為認叻，學業 運動 音樂 家底 人工，個個欺善怕惡，憎人富貴嫌人貧 垃圾地方 垃圾人

香港邊度有人打波勁少少

垃圾籃波 個班m唔知咩j都係垃圾

依個就係點解咁多連登仔咁唔鍾意籃波嘅原因，中學時期全級最閪屎嗰兩三個人十間有九間學校都係籃波撚，啲羽毛球撚田徑撚個個勤勤懇懇咁耕耘，係啲籃波撚先寸㭍柒

小學雞
兩個都係

好耐年前
試過同人打街場
有條茂李著住福建波衫
打打吓會無啦啦講：come on, baby~

嚇撚到我鳩縮
跟住我有一吓係佢面前 reverse layup

佢呆撚咗
然後下下打我手
最後佢話你呢 d 唔係打甲一就同我躝

跟住我同佢講
我打 ncaa division 1~ 嘿嘿

上次玩cross over 撚到個兩米甲一中鋒跌低
利申：米六足球撚
好少玩藍波

而家好撚多打籃球既細路仔 都當自己係明星 但廢到仆街
唔知點解nike要整到個學界啲人當自己係球星

賺錢囉無他嘅，足球都係咁，中學嗰時好撚柒憎依啲當自己係明星嘅運動員

入親籃球po都係為左睇d人貶低籃球

講事實叫眨低

同佢講我打NCAA

玩玩具都好串，小朋友就係小朋友

同佢講，我打ＮＢＡ 既

識唔識ＦＩＳＨＥＲＭＡＮ ＬＯＫ？

香港地打波啲人好撚串
大家鬥波都係為娛樂啫
唔知仲以為佢地NBA球星
反而同班呀叔打仲好玩

甲二？啫係想打職業又上唔到甲一？

想問個甲二灌唔灌到籃 如果籃都灌唔到就收收皮先

籃球叫玩具 講事實

小學生屙尿鬥射得遠

玩具係咁
踢波人好少咁自大
踢港超都好謙厚

玩玩具都上曬心咁

可能偏見 但係我都覺
踢波既人好少咁囂 有d唔講真係唔知佢踢開

咪事實，又笑乜

爭玩具玩

想踩籃波好心都對返題，成班玩具玩具咁叫阻住正常討論

kg咁樣唔打架真係晒左

乜撚野甲二咁巴閉 香港打得籃球都係垃圾啦

東南亞同支那都可以盡情炒鳩你

香港太無競爭

勁少少已經贏哂

好似一個米八五咁 有小小身型已經屈機

咁當然人地美國都串

但人地真係串得起，

人地個隻串得起係 球球入哂樽咁

香港個隻串係 入到某名隊

足波講求團隊合作高過籃波幾廿倍
足波十場都見唔到一場有人由自己防線推到對面入
籃波成日拎個波行到差唔多三分線fing 幾下就射入
個人主義運動

打波勁多數睪丸素都高

睪丸素高既人多數都會好串，好大男人咁

好似係

之前有條友話自己打丙組
之後係咁call埋d體毛foul

算啦師兄
唔好9up

又唔見足撚係咁

kg trash talk 就叻

最憎咪就係自己鏟埋去 然後10球有7球都CALL FOUL

球球用身體撞埋去, 但換轉人地鏟之後就燥底 唔滿意 話人地打波定打人

最後搞到街場D人 見佢落場就是但打完 然後就轉跟隔離場

利申: 見過N次 佢打緊個場鬥鬥下波變左射波

挽你老母

足球都係 身邊仲會有幾個馬仔刷鞋

所以我最鐘意係同啲射手鬥波 又冇裁判 撚知你果啲鏟有冇FOUL咩

不知幾撚型

點解每一個個樣都可以fit落去我心目中「中學閪屎籃波撚」嘅stereotype到㗎？

仲要全部一睇就知係學術free rider + GPA爛撚到仆街果隻

諗返起自己細個落街玩陀螺都係咁

藍衫個14號做乜撚野？

人唔笑狗都_

明星？ 出到條街 識你老鼠咩

甲一/東方職業都無人睇啦

講真呢班柒頭

Social media 係好大既推手

個撚個以為自己關注度好高

講真

打波勁但人品差 同隻識表演既馬嬲有咩分別

打起交黎我話知你甲一，最緊要有學打拳

小朋友打波當搵食

港隊運動狗計劃

人地一星期要好多轉波架

撚有時間同你做咩

食自己啦

遲下港隊殺出國際賽事都係靠佢地

好心你當佢哋做埋嗰幾隻字啦

有冇你件ncaa球衫睇下？ 加埋會員名啊唔該

一早冇係街場跟隊打
自己call foul已經on9
個個當自己球星
尤其著nike league jing ying波衫果班

仲要練完波涼都唔沖就要條女返宿幫佢含嗰啲 條女係大O呃返嚟嗰啲傻妹year 1

前一日比Poly City炒鳩完，本身已經遲到，走到入lecture hall，書又唔撚係聽，一路捽一路按自己啲肌（肥？）肉，一路話「好攰呀～」咁樣

十個有9個球撚咪又係做紀律部隊

有幾多個真係打到落去啊

讀唔成書既倉sales保險

又唔係長/職業打

都唔明點解要咁臭串

打場波姐

嘩 清
有料爆

好波

等大家認識下

咁點解連登咁多踩串籃球嘅post, 唔通係啲籃球人自己串自己？

想知更多

我以上描述嘅係對我人生歷經見過嘅所有籃波撚集合嘅stereotype姐，唔關張相入面啲人事，即係大家喺大學裡面遇過嘅，你總會發現中一兩樣，似曾相識

玩玩具係咁架啦

一個好樣嘅都冇...

BUCIE咋下嘩

啲女又話籃波撚好撚靚仔好型

籃波撚係咁辣殺

講打籃波點夠海富m記連登仔抽 冇玩

人地用港隊計劃12,13分入u

所以你睇一輸波有幾多人勁high

呢啲唔係叫傲氣

大返佢
我lol菁英

傻閪運動，叫個力架嚟未打過都屠場啦
黃人打100年都唔夠力架打1年勁，打嚟做性柒，入遠都係次人幾廿級，力架睇住黃人打好似大人睇bb仔玩玩具

佢地班友好似個個讀書都唔撚掂

如果係真既，打到甲二都甘智障，
練甘多年波都唔知練左d咩

講嚟講去都係得港大易佬讀醫

屌我以前中學有條友勁柒又唔係咩學界
高又唔係高過人 連一米七都冇
成面暗瘡仲寸柒柒 好想打9佢

未見過踢波勁嗰啲咁串

我都覺得呢d人好撚黑人憎
不過任你點勁都好
Even去到本地甲一水平
打中國隊 咪又係比人撚 比人大炒
睇到咁 再諗下佢地串77個樣
就好笑 井底之蛙

上次係公廁屌到伯母腳軟
利申：條撚米六長
第一次扑野

講真出街都冇人識甲一啦 落到街場都仲要噠朵都冇人識 好慘架啦放過d籃球撚啦

咩界別都係
香港人識撚咩叫謙虛咩

甲二有人睇㗎?

好耐無打 身型肥過隻豬
有次落街同frd 射下波
比班應該岩岩中學畢業既
撩打波 無乜野
但打打下 佢地愈黎愈串咁
又原地插花 又係度係咁問自己係咪lead 緊10分咁
射個波又成個撞埋黎block cls

就係果下我同我d frd重燃鬥志
14比2打到佢地14比18 再3分end game

爭勝心有係好事 串得起我都無野好講
但廢就摺埋啦

自己都好鐘意打波
但籃波真係一樣好discriminative 既運動
身體質素決定左好多野

打得最好果十幾個就搵到食
其他？老左等乞食

唔敢串我.jpg

呢個真
好想見到呢一幕

185原來重叫高?
而且甲2既185應該係最短o個幾個

認真 個個都賊眉賊眼
想搵個靚仔啲有星味啲都冇

係唔係都foul先on9

串？揾到食咩？

題外話 覺唔覺近幾年學界質素差左好多？又無身體質素 又無乜技術

岩 平時茶餐廳D 阿姐 鋪頭sales 都係串架啦

根本香港人就係咁PK 唔關藍球事

因為籃球啲例得啖笑 好燃主觀 成日好似細路係到嘈例好白痴

串過馬撚其實早係八十年代尾九十年代初

馬撚是一種食物 當時好多小販都會賣馬撚

而一條馬撚會好長 好少人會成條買 因為一個人未必會食得哂

所以佢地會切到一舊舊 情況就好似而家d炸豬大腸咁

之後佢地會用d竹籤串住d馬撚 一串一串咁賣俾人食

串過馬撚即係解係八九十年代 賣過馬撚嘅人

足波撚真係好撚得閒

挽你老母臭閪

你講錯
其實係普遍打籃球既人都係自大同串啲姐

個藍波甲一好似你
成碌鳩咁樣

串過馬撚，唔係 串過馬頭咕哩 既縮寫咩？？

樓主葡萄人打波叻過自己

細蚊仔先玩玩具

你個標題可以應用係任何多人運動上面

街場都見唔少

玩具撚係on9啲

玩玩具玩出傲氣🤣

想人地柒

伯母都好似你
同我碌鳩一樣高

其實唔只籃球，中學學界所有運動勁既人都好撚串，係講緊真係勁。青少年時期都正常既

連登好多矮仔毒撚咪只係玩到足波囉

少年你太年輕了
串過馬撚 係食物

而 串過馬頭咕哩 會畀人打撚到仆街

你會選擇邊一邊？

只會同廢過自己嘅也文也武，見d勁嘅就即刻死狗咁款，一d志氣都冇

福建係咪中學黎
男藍垃圾黎 冇人識

中國足球世界第一

係香港打波勁又點呀 哂鳩哂D時間 比你野到識飛又點 搵到食咩

爭玩具

唔止打波時候寸，坐MTR都當成隊湘北，自己櫻木咁，牙手牙腳。

之前隊友因為咁同對面隊差啲打交

香港班死垃圾好撚心就謙虛啲喇，如果去到北美任何一個街場都被人當狗咁撚吖，DLLM

呢啲咪打死一世波囉

SIUMA

岩岩有ching話nike搞到班學界仔咁撚自大
其實又唔好咁講嘅，有人肯sponsor學界其實算唔錯，係佢地心態有誤姐

小弟以前都有踢開波，都叫做入左港青踢下，平時都有踢街場，真心講句，大部份人都好友善，有時有啲5、60歲阿伯都會一齊踢（係前場等喂波），係間唔中唔小心犯規（kick到跌落地）先會有啲炆

後來因為各種原因，班同學又打波嘅，就多左落去打，發覺好多打波嘅都好躁底，郁啲就屌晒鬼。
同埋呢樣運動都好講身型，通常打底都係個啲米八以上嘅肥仔，大大份咁，起勢咁撞，然後嗌foul，都幾無奈

當然都有人係友善啲嘅，但大部分都好自大又個人主義都死。冇辦法啦，籃球勁嘅真係可以一個打晒，足球強如美斯都難以一個扭晒再入波

高汁留言

185都叫高？
樓主應該係矮仔

想講好耐
踢街場
自己技術唔夠咪俾人通渠同扭過
大佬踢下happy ball姐
唔洗下下過咗你就犯規下？
唔係講食身位嗰啲
係講緊當正自己踢英超唔收腳嗰啲收山腳撚

講真你條女又唔係到
係都要當正自己球星咁
大家踢下happy ball姐
俾人過一次咪諗下點improve囉

講講下又真係發覺好少可會聽到啲身邊籃波友會讚自己隊友 正係識係咁踩人地幾咁廢 互相數臭人地啲球技有幾咁廢 然後個個又覺得自己永遠就係carry全隊嗰個人
個撚個都中二病發咁 發埋啲明星夢 自大到乜咁 睇見佢地班人扮曬有咩籃球魂體育精神咁就想嘔 有時都諗緊啲人係真係鐘意籃球 定當籃球係ig經營工具

唔係個運動戇鳩 係某部份人戇鳩

講真甲一有邊隊都無人識喇

3打3一個格衰冇品已經好冇引

打得波又讀書勁嘅香港地真係冇咩
有一個易佬叫甲一又讀醫可惜波品差撚到又打人又踢腳
poly city 個堆就唔撚洗諗架啦讀書好極有限 有個fd話 city u team gpa+1都係得2點幾 咁你諗啦班人除左四肢發達個頭腦就一個係簡單架啦
hku 都有d真係會讀書嘅不過做太空人嘅多
ust同cu就算啦讀書>打波
其實係香港地有心打波或者做運動嘅真係有 但社會風氣教育問題真係令好多有心人向現實低頭 唔係最top個班基本上都可以返屋企打飛機

岩啊，所以我之前都冇繼續踢落去了，高不成，低不就，屋企又冇錢，無謂個個禮拜出去練3、4課波啦
大佬，來回都成2、30$ 唔撚使錢咩

自爆？

易漢閪？串過碼頭工人

次次踢完波坐係籃球場到都好撚多花生食
睇住一堆玩具撚係到撞黎撞去然後充滿火藥味就開拖咁撚樣真係好好笑

不過講真踢波都有嘅 d上左年紀嘅啊叔永遠都會用超技術令你過佢唔到

同呀叔打好啲，啲中學生打又廢又串，都唔知咩事

打到有大球會請先算啦!

出到去外國，咩撚都輸!係香港串鳩人都係井底之蛙

聽得最多係，啲自大籃球撚輸緊嗰陣就會講：「屌，我認真。」然後就起勢咁剷，呢個都唔係問題，係每一次都要嗌foul
，直頭俾人偷波都要話人哋打手或者防守犯規

然後入親波個樣就串撚到呢 好似成對人都得罪佢咁 輸咗嘅話呢就會怪隊友防守，或者話自己一開頭唔夠認真姐

再擺自己打籃球嘅相或者入波嘅片上IG加句：「要更加努力，不斷挑戰自己。」

然後最嬲嘅係真係好多女俾like

利申：有個同學就係咁
並非針對所有籃球撚，但係呢種性格嘅籃球撚真係好似十個就有一個 ，好在自己啲波友都好謙虛，可能因為大家都唔勁

睇lol比賽人數超左玩具撚好耐

多啲謙虛籃球撚，個世界會美好啲

有D直情講完句「我講真啦」之後就打人咁款 心諗打波姐
利申：毒撚性格唔敢屌佢

其實撞入去入波有乜咁好波姐

唔知點解個腦係諗起以前旺仔軟糖sir住滑梯ge廣告

其他我唔知，不過最底科大嗰個係gbus嘅
利申 睇過佢打波 都幾串下

我打緊甲二既，你邊範啊？

青春多好。。。

大個先知自己鳩。。。。

屌你老母 打波串撚到果d 都係呃下蝦條 ig 千幾個like 成日post自己練波果d on9仔

傻閪先會咁trash talk😂
打波刷存在感，一陣比佢見倒我條車匙點算😔

我個friend 米六 同班黑鬼打波爆埋籃
大家都唔會串柒柒
香港人
利申美國撚

打底
垃圾

串咪收佢山囉

其實同我叫肥屍差唔幾

睇你果班呀叔有冇品啦

有好多掂一掂又foul 佢掂你又冇foul

有時真係打到燥

足球咪一樣
有 d當正自己職業足球員
下下 kick腳起踭拎身位

踢學界跟球會操個班
你估同上面班籃球撚有分別

中學年少無知都覺得男仔打籃球好型
學界足球好少人睇，反而籃球就勁多人睇，精英賽全場滿晒
直到慢慢開始睇足球，先真正地明白籃球係幾冇組織幾on9

聽班前輩講，話不論打街場定出面既比賽好，真係堅好波既人反而會越低調，唔會有果D華而不實既花巧動作。
佢地話，通常串柒柒果班都係叻人少少就想fight低能力比佢地低既人去刷成功感同勝利既喜悅，仲有就係佢地好鍾意係人地面前演野去show off 自己技術，前輩話講到尾，佢地其實佢地係內心自卑，最後就變成自大

feel到果種氣氛

玩具撚

細個踢波，我朋友米9高，有次響石籬跟隊，對面有條米7都冇既mk ,著住［港青］波衫
我fd同佢爭波，一得位條mk彈開訓左響低

mk :撞撞撞，淨係識撞，我港青呀
我fd: 希望響電視見到你
mk : 一定會

咁全港9成人都係矮仔

香港打籃波，街場開心下做下運動咪算鳩數囉
入乜隊都無人識，講出黎仲撚柒
試諗下：我甲一架
街人：吓咩黎，甲蟲我就識

以前好d嘅
未有網上資訊咁發達年代邊使經營ig
邊使日日post熱血籃球相呃妹妹
邊會話自己球星
大家落到街場開開心心打波
鬥贏左又唔係有咩特別
但而家唔落街場就算平時遇到一大堆打籃球嘅後生仔都覺得佢扮曬球星咁
個個著住件隊衫孭個籃球袋著對長襪識拖鞋成日係條街叫囂做乜鳩

講完俾人知係打甲一，但又無人識咪仲柒，佢都好意思講出黎

長襪加拖鞋真係好撚柒 都唔知佢做咩尻:o

試過同個美國frd,ABC黎，係香港打，佢有跟校隊操，講緊NCAA pacific 12，係出面打打波身體碰撞多少少，班屋邨仔串7到呢，除左件tee,入面乜撚野南華，叫我個frd唔好手多多，但自己係咁hard foul

佢地撞人得，但人地撞佢地唔得架～～～～

簡單d 講
即係喺個井望上嚟囉呢 d 人

人地球星大駕光臨
你哋呢班蟻民死開啦

甲二搵幾錢個月？

爛仔波

香港地運識人就入到啦，仲要得甲二，笑死

最撚憎同啲阿叔打

打波勁冇樓
完全唔撚識打個有權有勢有錢有樓
你係女仔你揀邊個啦

踢波：真港隊or球會嘅人好少會著出街踢街波，除非真係冇衫著，一係就落街買野食著下

籃球稍為勁小小果啲依家轉哂去做倫敦金

gay佬扮咩識睇波

之前有個叫呀元 呃左個今年先考dse 既中學生
未分手就同cherrylam 拍拖
香港籃球界好淫亂架

呢個post
學界籃球球星單野 有無人有睇

係咪喺粉嶺和興 ？

同福建博打？

香港籃球根本就係識人>球技

有冇知佢去左邊

美國街場執件黑人返黎都應該打撚死曬d所謂甲二